hkbn 家居寛頻續約

用緊$138plan, 有人打黎話offer$178, 但太高唔會要
求其他plan